有無人知peter比料條陷家剷因乜事比人ban左

笑撚死

貼bam圖

點睇

Peter 攞料
手joke

永遠懷念Peter 攞料手joke

Peter 而家實好嬲好嬲
但係冇得駁咀
仲要冇得負皮

好似話因為貼bam圖

而家可以改名做peter冇了

原來Peter攞料被ban前, 曾請求admin刪除bam圖.
結果Peter攞料自己都被刪除. 我諗admin都忍左佢好耐.

唱人飛雞
結果拿屎上身

係咪永久呀

我twitter 戰線 都無視垃圾post